[Switch:3DS討論區]|HappyBirthdays|薩爾達無雙|PSO2|名偵探比卡超|(82)

本Post自二月起因不明原因遭受惡意負評
(請參考過去嘅post, 全部留言都有負評 -
)
另外有會員不時以盲反言論洗版,
(例子: & )
並選擇性無視其他巴打嘅回應
請善用「封鎖會員」功能。

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)
[/center]
Switch:
3月15日 進擊的巨人2 [中文]
3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
3月22日 莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 ～不可思議繪畫的鍊金術士～ [中文]
3月29日 Happy Birthdays[中文]
4月4日 Phantasy Star Online 2: Cloud [日本eShop] 免費

3DS:
3月23日 名偵探比卡超 [中文]

Amiibo:
3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

---------
香港eShop 4月3日起 開始服務
暫時只支援兌換遊戲功能
需上香港任天堂官網購買遊戲兌換碼
- 詳情 -

----------

任天堂會員服務 My Nintendo 之金幣可於Switch eShop 中當作現金使用

[/center]

-------
[center]

遊戲試玩版已於 美/歐 eShop推出, 對應中文

『薩爾達傳說 曠野之息』宣傳影片

-------

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

舊post(400)

高登post(45)

連登post(47)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年9月服務正式開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠
5. 其他功能尚待公佈

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月25日):

2018年 春:
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2/ 6月7日 少女☆射擊2 [中文]
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
Switch 3月22日 Monster Energy Supercross - The Official Videogame
Switch 3月22日 莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 ～不可思議繪畫的鍊金術士～ [中文]
3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 3月29日 蒼の彼方のフォーリズム for Nintendo Switch
Switch 3月29日 Happy Birthdays [中文]
Switch 4月4日 Phantasy Star Online 2: Cloud 免費
Switch 4月12日 The Snack World
Switch 4月19日 Neo Atlas 1469
Switch 4月19日 Portal Knights
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月24日 South Park: The Fractured But Whole
Switch 4月26日 ワールドエンド・シンドローム
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 4月26日 NARUTO-ナルト- 疾風伝 ナルティメットストームトリロジー for Nintendo Switch
Switch 4月26日 Cube Creator X
3DS 4月26日 The Dead Heat Breakers
Switch 4月 Wild Guns Reloaded [中文]
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo 5月24日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch 5月31日 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 2
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

2018年夏:
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 7月10日Crash Bandicoot N. Sane Trilogy
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 大神 絕景版
Switch 太鼔之達人Nintendo Switch Ver.
Switch Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 閃電十一人 戰神的天秤

2018年 秋:
Switch Ark: Survival Evolved

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Shining Resonance Refrain
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 東方計劃 不可思議的幻想鄉 TOD -RELOADED- Asia All-in-One Edition [中文]
Switch SaGa Scarlet Grace
Switch Little Dragons Cafe
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]
Switch Undertale

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon

又夾硬推爆個Post

咪係 搶完1001又唔開post

尊sir係邊

冇驚玩on9 機

唉屌用錯acc

尊sir點評：
冇驚玩，on9，基

隻human fall flat好on9幾過癮

7.49usd用埋coin 6.59抵玩

有驚玩on9 機

我想佢出gang beast

新PO劉明牙

冇game 玩on9(尊)機(重道)

隻HUMAN FALL FLAT 好抵，扣埋coins usd 5.x
見佢出隻實體珍藏版真係癲，好似三百幾

仲未出黎開工架磚sir,DLLM
星期日唔駛做呀

含得撚機

Overbook咪又係，成270都個個係度搶
但早排sales先120

無驚玩所以兩個月無入過黎
而家有咩玩

隻happy birthday 好似幾得意

冇，隻卡比又係弱智game ，今年冇乜任記大作出
年尾/出年頭有隻大餅鬥

唔該ching

我開我怕你地會介意咋，又有d人可能block咗我變咗搵唔到個post討論

屈dee說：
卡比好難玩成日卡關
有冇攻略

話說前日同班fd去partyroom玩
有個女仔帶左部機黎 話要搵人幫佢過星之卡比
佢同另外幾個女仔打final打勁多次都過唔到
係咁係際司到全滅
我後來join佢地一齊玩
佢地3個係咁死 訓係地下到救救我
4人合體果個飛機mode 佢地完全唔識避隻王啲技
要全程我控制 所以話卡比簡單 其實都只限有打開機既人

你又賤唔哂

姐係尊sir無囡？
Btw,睇fb gp好似好多老豆都話個女玩得好開心
就算平民遊戲果段片下面d comment都係咁

等睇nintendo labo出左之後比人笑低b驚

通常星期六日都唔係度

你唔識玩啦
我係你就扮廢第一個死要佢地瘋狂carry我

我夠知細佬玩玩具車都好滿足
任記mario d game好平衡到大人同小朋友既玩家
mario d game要打曬隱藏野一d都唔易

但switch卡比只係純低b game一隻

overcooked switch買實體好on9

尊蛇又發功了

隻Payday值唔值得買?

求救！ 插左個fd個副廠叉電 死左機 點搞 上網睇 呢排好多人中招

星期一朝打電話上代理預約維修啦，呢度班垃圾點會識同你格住個網絡整機

其實整唔整都擺，呢部機都冇乜game出

巴打做咩唔接電話

[img][/img]

。。。

好心你唔好成日貼埋呢D野引人注意

邊度有Switch嘅預付卡賣，唔想用paypal

可以用TAP & GO喎
香港買預付卡好貴

唔係得paypal同信用卡咩 想在美服買human fall flat

尊sir係咪所有問題都識隔任個mon整好

Tap & Go 一定得

有冇得唔驗證身份證，就咁去7仔買張卡登記嚟比錢

而家有咩第三方底座推介?
想放係公司用, USB插接收器

無 近排燒左一堆機
碌上少少已經有人出事

我就係知呢排UPDATE 完,
好多人瀨野,
但我想用PS4手制先想買個DOCK

SNK HEROINES Pre-game Show at WNF

About a month ago, Arc System Works held a special poll. Fans were able to vote on the game they’d like to see president Minoru Kidooka play at EVO 2018. The results are in, and we have a winner.

Five games in total were nominated, including two Smash Bros. titles. In the end, Super Smash Bros. Meleee beat out all choices with nearly half of all votes.

Here’s how the results played out:

Super Smash Bros. Melee – 1,908 votes
Street Fighter V: Arcade Edition – 832 votes
Tekken 7 – 744 votes
Super Smash Bros. for Wii U – 435 votes
Injustice 2 – 319 votes

找數

皆様、
この度はアークシステムワークス株式会社 代表取締役社長である
木戸岡 稔が「Evolution Championship Series 2018」に出場するタイトルを決める
アンケートにご協力いただきありがとうございます。

皆様の投票により出場するタイトルが決まりましたので、
ここに発表させていただきます。

投票数1908票
「大乱闘スマッシュブラザーズDX」に決定！

全投票数は以下をご確認ください。
——————

鉄拳7 / TEKKEN 7
⇒744
大乱闘スマッシュブラザーズ for Wii U / Super Smash Brothers on Wii U
⇒435

ストリートファイターV アーケードエディション / Street Fighter V Arcade Edition
⇒832

Injustice 2
⇒319

大乱闘スマッシュブラザーズDX / Super Smash Brothers MELEE
⇒1908

我琴日係葵廣買左
我從來無玩過 覺得ok

Happy Birthdays好似幾啱玩
有無巴打試咗覺得點

不嬲都可以，一路都冇變

你有冇dl demo版試玩？

部機借咗俾人未拎嚟試

我 dl demo揀左個有晒陸地既試玩以為好易
買完隻game諗住由零開始，發覺由零開始幾難玩

我好鍾意呢個題材, 仲要係和田康宏, 已經好吸引
但metacritic有D人話隻驚好被動, 可以做嘅野其實唔多, 唔知係唔係

我玩demo個感受就係整完地 set好個生態環境 之後快進等佢出新物種無限loop

開頭都諗住買
玩完DEMO有D卻步
唔多野控制到, 操作都有D麻煩

咁慳返

Rocket League 有冇得好似Mario kart咁, 兩個人用一部機一齊連上網玩

信和有，剛買左298

完全封鎖=尊狗末日

• 完全封鎖
「完全封鎖」會員後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

正

尊機

終於可以正常討論啦…
皮負人兄

完全封鎖

有人quote會點

封7埋佢

你地唔好咁

個post俾人推爆都唔知咩事

開post都見唔到

暫時D number仲係順既

港服執笠

新加坡新聞網有重大公佈關港服咩事

一個fan site有野announce關我地咩事？

9UP

soup

岩岩開始玩skyrim 好鬼多任唔知做邊個好

剛剛巴哈出左mhw出果個世界銷量貼
講幾句野就釣到大量索魚 全部都係激動戰士

禁錯野sor

再見啦尊狗

任天堂湯係咩嚟

有冇花生link

想買多部 lunch行左幾間大舖都話今個月斷貨斷到傻 去黃金細舖是咪一定有

隻Bayonetta好撚正 上晒癮

一個分享任記新聞嘅blog

再見啦一直是一個人

有得block了

果然係三廠墳墓

尊sir有冇咩要同大家講

有無人玩緊巨人2

有咩遺言趁人未block好快d講

就算個個都要完全封鎖尊SIR 我依然唔會咁對佢

一個真心愛老任既人
唔應該得到咁既對待

尊sir好可憐

有

任豚又搞批鬥大會

佢只係擔當一個稱職嘅反對派一心鞭策老任

利申: 只係局部封鎖尊蛇

SAME HERE !!
玩緊 1, D連招仲未熟到。。。有小小複雜。。。。打到第４板。。。

就好似泛民咁
口裡說反
心中卻係愛住港共

Exac7ly

block 咗我重好，我入黎叫d新仔同cd rom咪中呢部伏機，其他任豚又睇我唔到駁唔到我

又可以係咁開新post屌任天堂又唔會比任豚洗地

玩得開心d，呢部廢機今年冇乜game 出，隻卡比又on99

グーイ登場（星のカービィ スターアライズ）

其實點解要自己正皮自己

cd rom/未買機既網友請睇

鈴木裕：暫未考慮《莎木3》Switch移植 不在計劃之內

在法國網站Gameblog的一個採訪中，鈴木裕被問到是否會由任天堂主機Switch的版本，他表示在2015年遊戲剛剛公佈的時候，沒人知道Switch未來的大火，所以他們壓根沒有把Switch考慮在內。

Gameblog還認為這可能是一個秘密信息，想要從開發者哪裡打聽消息，鈴木裕付之一笑，表示這根本沒有什麼好說的，Swicth根本不在他們的計劃之內。

可能還會有人記得，最初的《莎木》就是一個任天堂Dreamcast主機上的遊戲，不過看起來，《莎木3》至少在近期不會再次回到任天堂的設備上了。

《莎木3》將由Deep Silver發行，在今年發售。

大家唔好買switch ，冇game出架

都話我冇對呢個post比正負皮，要我講幾多次先信

佢哋仲有薩爾達啊

隻莎木3整成點都未知
點解要咁在乎

又多隻狗

兩個負評

好痛

完全封鎖尊sir

無機打入黎幫手推post兼做例子表現邊個族群係特別鐘意引戰既垃圾真係好偉大

好過扮唔在意其實好在意既族群

超正，完全封鎖隻狗
最好出埋post嘅封鎖功能，post都唔俾佢入

會因為你9up幾句就唔買既人跟本冇資格做任豚

應該得弱智先會以為9up幾句就影響到人

買左happy birthday 完全唔識玩

我自己開post咪得

任天堂dreamcast

其實今年出唔出到都成問題,暫時發佈嘅料睇落變晒味

同大亂鬥一樣

Sega:原來我部dc係老任出

尊sir話係就係啦
死任豚

抵啦 已經係咁叫人唔好用3廠dock 講左好多磚機事件 仲要用
要死唔俾你去死咩

仲未識死

任豚既智力係咁上下

尊SIR呢個月果幾隻驚玩左邊隻 有無評語

最好的三廠dock

買咗魔女1同2，好過堆印度game
卡比睇到d game評話低b所以放棄唔買

巨人呢

宜家呢個情況真係買原廠DOCK實際D 貴小小都要

d人話switch 版一多巨人就lag所以想買對家版

佢地夠話你低b啦
但我都無放棄你

e種叉電都唔用得

其實唔係錢問題,係size問題

自己改細左

有冇地方可以代客改細

code，連機？

點解巨人Tv mode lag過手提

唔好咁懶啦 YouTube有埋教學片

商標小強

睇下主角個樣同表情，
真係唔出好過
Btw,我未扑你架尊sir

咁隻backers’ copy我照舊要返PC版用黎儲
跟住佢係steam出的話就再買黎玩

Pokemon Go 任務系統登場!

Trainers,

A series of mysterious happenings is occurring all over the world, and Professor Willow is seeking Trainers to help him find out if this is connected to the Mythical Pokémon Mew. These research tasks will become available to Trainers around the world later this week!

There are two different types of research you can contribute to: Field Research and Special Research. Gather Field Research tasks by spinning nearby PokéStops, which will give you objectives that include discovering and catching certain Pokémon or engaging with battles, among other things. Special Research may be requested by Professor Willow himself, and will take you on a journey to make important discoveries!

Both types of research offer great rewards, including a variety of useful items and even encounters with certain Pokémon! You can complete as many research tasks as you want every day, leading to a full day of adventures. These tasks also have different levels of difficulty, so the more challenging a research task is, the greater the reward waiting for you.

You can earn one Stamp per day by completing at least one Field Research task, and when you obtain seven stamps, you can achieve a Research Breakthrough to receive even greater rewards! You may even have an encounter with a Legendary Pokémon!

Research tasks will provide interesting challenges that will help you get better at discovering, battling, and catching Pokémon! We're excited to see your contributions to the exciting field of Pokémon research, and we can’t wait to hear about the adventures you have along the way! Let’s get moving!

任天堂Dreamcast

又嚟撚任豚

係得你地話GF技術低下無可能咁快唔信咋嘛

係老任蠢啫，畫餅作大好似PS咁就又有咩好煩
我自己冇玩開POKEMON，只係三日唔埋兩日就放D路邊社消息出嚟撚豚想點

我覺得呢個手法先醒喎
個幾兩個月出新野
閒唔時又有謠傳
玩家有新鮮感 keep住個熱潮
仲引到班話冇驚玩既狗幫手make noise

話說有冇人知邊區買splatoon dlc最平？

?

同埋撚撚聲好難聽

三年過去 ff7re靜到

仲有七年

Splatoon 分區㗎，你乜版先

佢卡比卡關唔得閒

好似平幾十円
我就諗住換埋餘下金coins黎買睇下會唔會平D

仲有KH3

原來咁就三年

自從SE用左10年時間整隻咁嘅FFV13之後,已經無期望
相比起班攞住個牌子嘅開發者,踏實唔玩DLC嘅DQ系列同離公布至預定發售都唔駛2年嘅OCTOPATH開發組就實際好多

喺開發FFV13嘅10年間,
FROM SOFTWARE整左:
1.DEMON'S SOULS
2.DARK SOULS 1
3.DARK SOULS 2
4.BLOODBORNE
5.DARK SOULS 3

無啦啦多左隻狗叫01749

邊到仲有巨人現貨

明明有個完全封鎖功能點解睇返我d回覆重係咁多負評

【A級藉口】《A Way Out》唔出Switch版係因為唔想違背Switch嘅原意

今時今日只要有game出少一個平台都會俾人問點解唔出喺嗰個平台，爭論大啲嘅就有點解Bayonetta係Switch獨佔、點解《MHW》剩係唔出Switch版，有時真係搞到啲製作人唔知好嬲定好笑，同你講機能問題又驚會得罪人，同你講版權問題你又好似講極唔明咁。
而今日就有主打雙人先玩得嘅越獄遊戲 A Way Out，聽落好似同Switch個理念勁夾，偏偏就係會Switch版，少不免又俾人問點解無Switch，點知Hazelight Studios就拋咗個幾有趣嘅理由出嚟：”喺Switch正式公開之前，呢隻game已經開發咗好耐，但唔出Switch版嘅主因其實係同手掣有關。因為遊戲嘅機制，玩家一定要用一個完整嘅手掣先玩到，換句話講即係玩家唔可以分拆Joy-Con，一人用一邊玩，要玩就要買個Pro Controller或者買多對Joy-Con，咁好似會強迫玩家額外購買可能本身唔需要嘅週邊產品，似乎同Switch嘅理念相違背。

喂，呢個理由又真係幾好喎ww，如果講機能問題，唔怕得罪人都總會有人話降低啲畫質咪得，而加同你講明唔想出隻係違背部機嘅理念，咁你就無得駁啦ww！

FF隨住坂口博信離開真係玩撚完
坂口博信 負責FF1-10 及12(聽聞中途離開SE。

FF13 同FF15就係冇左坂口後既team做

真係要人地開到聲話你部switch 機能廢咩，任豚係要攞架黎丢

周圍都有

笑到我仆街

switch 真係無撚用，任豚冇野玩到要討論對家d game解悶

各位未有連登acc又追緊post考慮緊買唔買機既cd rom睇下，買呢部機就冇game你打搞到要圍爐取笑對家遮醜

除左switch 重有其他主機版本，pc xbox ps4都有
買switch 版會lag機

任豚互咬幾時都咁好睇

FF12開發者係松野泰己,
即係開發皇家騎士團同FFT系列果位

FFT好好玩
唔知NS會唔會出

唔算互咬
佢地已經駝鳥心態完全封鎖咗我，而家我只係拯救一d未中呢部機伏既人

完全封鎖功能真係好，任我入黎踩呢部機佢地又懵然不知

松野泰己已經離開左SE,
去左LEVEL5(好似係)

任天堂Switch續航逆轉，紫米10號移動電源可充電2.5次

唔記得講,隻RE聖劍2整到好垃圾

尊sir你都無買

邊個打手

[PS4/Switch] 進擊的巨人2

有post講架嘛

仲有真三八 gvs 小魔女學園 七大罪 銀魂亂舞 禁書電腦戰機
全部都係我鍾意既ip 但啲遊戲全部都整到好撚垃圾 仲要全部銷量爆死 希望之後我英隻game會整得好啲

01749

打緊p5啊
搵我有事

女武神幾時先定日期啊 隔離索狗爆哂機啦

2018 夏

23年前任天堂就有VR 體積笨重倉促下市

虛擬實境科技愈來愈普及，但其實日本任天堂在23年前，就曾推出一款遊戲機結合3D眼鏡的裝置，雖然設計創新，但因為遊戲裝置笨重，無法攜帶移動，上市後嚴重滯銷，不到一年就被迫下架。

頭部靠在眼鏡裝置上，手拿控制器，玩家沉浸在遊戲的世界中。這款遊戲機可不是什麼新產品，而是遊戲大廠任天堂在20多年前推出的劃時代設計。

這組遊戲機當中使用的鏡片可以讓LED像素轉成3D投影，紅色的像素呈現在黑色背景上。

當對手還在推2D遊戲的時候，任天堂野心勃勃，想要藉著新技術將其他遊戲公司甩在後頭。

1991年的時候，任天堂付了1000萬元美元，向麻州一間業者，買下新科技的獨家使用權，接著花了4年的時間開發Virtual Boy遊戲機。

任天堂花了4年的時間研發，設計師橫井軍平更在商品上市的時候訂下一年要賣出300萬台的目標，而Virtual Boy先後在日本和美國販售。

這款遊戲機當時的售價是179.99元美元，任天堂甚至和影片出租商合作，讓顧客可以用9.99元美元的價格租借到這套遊戲機，只不過這款遊戲機叫好不叫座。

任天堂在1995年8月發表這款遊戲機，但是不到一年的時間就停止販售，直到目前為止，這款遊戲機依然是任天堂旗下銷量最差的一款商品。

創新的遊戲呈現方式卻成了任天堂永遠的痛，問題就出在遊戲機的軟硬體設計上。大概5分鐘不到，背就會因為一直維持傾向遊戲機的動作而發痛，遊戲機的眼罩必須連結支撐架。

眼鏡裝置必須連接角架支撐，玩家不能隨心所欲戴著移動，這是第一個問題；另外，任天堂只有推出22款遊戲來搭配這套遊戲機，選擇性不僅少，而且多半沒有新意，遊戲畫面的顏色設計也被外界狠批。

人們抱怨這款遊戲機使用時會產生不適感，而紅黑的配色並不吸引人，另外有人指出不過短短幾分鐘就會出現頭暈不適感。

上市不到幾個月，Virtual Boy得到的都是負評，即使廠商緊急降價到一台只要99元美元，也沒辦法阻止它滯銷的命運。

Virtual Boy上市販賣不到一年，賣出大約80萬台，而且從來沒有在歐洲上市。任天堂最後不得已，只能承認失敗提早收手，這款遊戲機也成為任天堂遊戲開發史上的一大敗筆。

劣質POST, 返高登算

有撚人咩

我都等緊，玩住ps4體驗

我估6，7月到

呢到咁多人搞事, 我寧願冇人

冇人有咩好討論

認同
不過而家有完全封鎖好好多架啦

左手肥大毛毛，右手尊sir

死撚開啦柒頭 同你好熟咩

FD 玩SWITCH版

當依家GAME只係作為動畫嘅周邊產品,
心態上係唔會整得好的,
隨左龍珠叫做好D之外

想拎林克兒啲新服裝新武器 走去打夢見島先發現要打哂第1張冒險地圖拎左個on9仔先過得

左膠

?

系統更新v5.0.1已出

fix左d咩

讚美太陽

General system stability improvements to enhance the user's experience

アソビモは本日（2018年3月26日），スマートフォン向け新作アプリ「ファンタジーアース ジェネシス」（iOS / Android）の公式サイトで，アプリの配信を当初予定されていた今冬から2018年秋に延期すると発表した。
また，ファンタジーアース ジェネシスの情報は，4月より順次公開するとしている。

美服減價買左human fall flat同rocket league, 兩隻都好正, rocket league仲要可以同時登入兩個account, 兩個一齊上網玩

利申：其他平台無玩過

Bandai出嘅動畫game9成都係伏
btw,再伏都係冇switch份

rocket league 有steam
其實有咩好玩
場場都係差唔多既節奏

唔怪得係MH版搵左好耐都唔見
個post好正常wo,又無人打飛機,
係你無啦啦講D野引戰, 有人回下你咁樣,
我睇唔到有咩咁索狗???

Stardew valley 新手
點釣魚

釣魚梗係問連登仔

最串果啲之前係咁抽任豚水比版主水桶左
仲有幾個回覆我既平時係任po成日好似尊sir咁
我講啲野其實就係佢地平時係任po講既野
不過我只係講數據冇加啲人身攻擊既野
同埋我真心覺得mhw歐美應該可以賣得好啲

我少入巴哈啲主機台，sor

1個normal都難玩到痴左線

human fall flat好搞笑

2登咪又係咁
3DS時代班撚人點樣盲反
依家用返一樣既方法話返佢地
然後成班唔知咩事就話任豚玩批鬥

任天堂是原罪 索尼萬歲

拎左魚竿未

玩完卡比 放左 40蚊租金

宜家想入sp2 數位直接買日版?

日服最多人 基本上秒連
不過啲際典主題我覺得歐美有趣啲

咁等我上網望下先

平時好似睇ping連 但係fest就睇版本連

咁fest歐美板咪等好耐

想請問市面仲有冇 Splatoon 主機套裝賣？

好似呢排再版左 應該有

thx, 同初版應該無分別？

你半夜玩咪冇問題囉

送埋攻略

有特價又有一機雙打，還好啦，得閒玩下幾好玩，又唔係日日keep住玩

玩到變扔對方落街

其實睇左佢pv 唔係好明咩類型

Bayonetta 1&2 耐唔耐玩？上網d review話10個鐘就玩完

第一集我十五個鐘打爆，
我就覺得唔長

動作game 黎講算襟玩啦

咪同dmc差唔多

頭先睇下個list, 4 5 月好似無game好買

Donkey Kong

ON9GAME(稱讚意味

隻GAME玩點在於你控制既年糕人既動作同隻驚既物理運算總會同你想像既有所偏差,
會導致你在不斷過關既過程中做出非常多唔同既ON鳩舉動
所以呢隻GAME非常岩雙打笑對方ON鳩
缺點係無記錯隻驚NS最多支援2個人 對於NS4人同樂遊戲黎講會變到企係隔離睇既人多左

師兄, 我今日入咗.
完全唔識玩
有無tips俾新手BB級

一定要用體感

拎左喇

完全唔識釣
禁y係跟力度控制

重有咩制要禁

Little nightmare

係呢一年都冇乜game好買，呢個係我屌呢部機既原因

就係個體感玩到自己隻手好似抽筋咁

體感我當初適應左1,2個鐘先開始上手，慢慢黎啦

初初玩係會唔慣, 但你係新手既話建議用熟個體感, 慣左之後好好用
試下調低D個sensor既敏感度先, 咁個畫面唔會飄得咁勁

好
我會繼續努力

Dark souls remastered

Splatoon post第一頁

係好難玩
鈎釣下升左個熟練度會愈來愈輕鬆

好中意佢地

我仲煲緊隻Xenoblade ,
有樣野真係好想屌下
個信賴度真係10級on9
做任務解環好玩無問題
問題係個信賴值昇滿要9XXX
食野一下加15
最仆街係食一樣野要撳4下A掣
無得一次食10個之類
個設計真係好反人類
個傭兵團UI正頭垃圾級

係~所以一向都話xenoblade 唯一要彈係介面

スクウェア・エニックス・グループから、『ファイナルファンタジーXV』や『ザ・サード バースデイ』などを手掛けた田畑端氏をCOO兼スタジオヘッドとするグローバルスタジオ、Luminous Productionsの発足が発表された。

同スタジオは、新たなAAAタイトルの創出とゲームを主軸とした新しいエンタテインメント・コンテンツを世界に発信することを目的に、スクウェア・エニックスで『ファイナルファンタジーXV』を手掛けたスタッフを中心に発足。Luminous Productionsが取り組む新規プロジェクトの情報は、今後、新スタジオから公開される予定とのこと。

FF15成Team人會去新開既子公司，主要開發3A級作品。
其實我可唔可以理解為全Team人被流放？

the third birthday

SQUARE ENIX 於今（26）日宣布，旗下智慧型手機遊戲《國王騎士：闇龍之怒（暫譯，原名：キングスナイト -Wrath of the Dark Dragon-）》（iOS / Android）將於 2018 年 6 月 26 日結束營運。遊戲原於 2017 年 9 月 13 日在日本地區上架推出，到正式關閉伺服器為止，營運時間約為 10 個月左右。

《國王騎士（キングスナイト）》是一款由 Workss 公司製作、SQUARE 發行的縱向捲軸射擊遊戲，於 1986 年在 Famicom 遊戲機上發售。經過 30 年後，冠上《國王騎士》之名的手機動作新作《國王騎士：闇龍之怒》也作為「《FFXV》宇宙」的一份子而推出，甚至還讓諾克提斯王子一行人擔任本作的「代言人」。

如果switch可以上下網睇下片當ipad咁用咪可以光明正大拎出街

宜家唔可以光明正大拎出街?

拎出街比人當出街都要打機既毒撚
分分鍾仲會比人影上黎笑(搭西鐵先會打)
雖然係大學都見到女女拎出黎打

王子去到邊都要賣屎忽還債

唔好俾膠毒撚

On9

認真 買P4版本比較好 個製襟用啲 陣間嬲得濟成部switch飛落地就和味

想問點樣過GAME SAVE去第二部機
借咗隻職安俾人,仲玩得遠過我
想用人地個SAVE玩落去

返工放工都成個鐘
唔打機悶到死
希望忍到手唔好dum部機落地啦

一過就要人地全部game save 過晒架喎
你個fd o唔ok呀

pso2有得dl啦喎
DL落黎望下咩料先

買個pro制拎嚟飛

打switch 重悶過返工

ps4 冷飯

yes but 4/4先開ser

岩岩望到
我記得我有個日SER ACC但完全唔記得左

「進撃の巨人2」に，巨人を操作して人間を喰らう「捕食モード」が実装。パーティーゲームチックな対戦が楽しめたプレイの模様をお届け

尊sir係講緊同ps4一齊食呢個冷飯
定記錯左，佢本身係ps3架wor

呢個系列ps4 都有

終於打完星之卡比100%
差砌圖未滿 （砌圖未滿都俾100% ）
今次真格鬥王唔算太難，難度喺三重dx同機械人星球之間
機械人星球我打足一日，三重dx兩次過，新星同盟我五六次就過到

你1人定4人過

今次用投擲既話輕鬆過

超能，電腦：畫家*2，石頭

要用1人過先叫真挑戰成功

(對於三廠dock燒機一事)

Nintendo : Nintendo (recommends) that Switch owners only buy officially licensed Switch products . . . Unlicensed products and accessories do not undergo Nintendo’s testing and evaluation process. They might not work at all with our game systems, and they could have compatibility problems with certain games, the Nintendo Switch system itself, and other licensed accessories and peripherals.

開始掌握到

卡比ver2.0更新已出

gameplay

真正既大餅圖，少左太鼓同蒼翼默示錄
仲有tales of系列，牧場物語，DQ11,火紋同埋ダービースタリオン

應該會e3公開上面fe，dq11再加多個？
加埋pkmon,smash,同metroid

有冇咁樂觀

Derby stallion 都有

其實知唔知點解會燒機 利申 唔熟電子野

火紋點都會有架啦，一直都18年內，9月個direct先公開就太遲啦
Smash就唔洗講啦
Pk mon我諗64啦，財報都 18 or later
早排又有歐洲本土化招募，早兩日又有消息話今年12月出

Tales of 同牧場物語就真係靠估啦，3月3個logo擺到宜家，出一個都好啦

唔使怕wo太鼓都係忽然出現
火紋同pokemon
我估4月5月分別有大叻

春

姐係可以開始叫啦

大叻呢

春

會連續咁多大叻架咩

佢地叫春姐
唔洗理

而家邊到買DOCK最平
之前大舖折扣MISS左

【香港資訊】

Nintendo Switch的Nintendo eShop將於4月3日（二）開始服務，在任天堂(香港)指定的網上商店購買下載序號就能下載遊戲軟體。

下載及使用下載版遊戲軟體有以下的好處。

・能同時攜帶複數的遊戲軟體。
・無須更換遊戲卡，能在任何時候遊玩持有的遊戲軟體。
・無需遊戲卡，不用擔心遺失遊戲軟體。
・無須親自到實體遊戲店就能購買遊戲軟體。

請到以下連結查看可以下載的Nintendo Switch遊戲軟體一覽表。

垃圾ESHOP

佢個價仲進取過偷跑炒價

貴到ON99

除咗Zelda 同xenoblade,
其他咪同美區eshop 個價差唔多

同日本含稅價差唔多

今日arms美shop有個free download

試拳會嘛

又撚香港任豚

3DS港服eshop d定價係咪都係咁on9?

零售業：數位版阿拿

連稅都算，佢個價係等於今日7.4算
真係不了

CLS公司

貴街價起碼100點買 任地獄自己帶頭炒驚

為大家好，知道個eshop垃圾
用個價嚇7你地就唔會中個頭埋去

痴撚線 乜撚野價黎

開咗港服仲可唔可以轉其他區買game

港任班友有冇落旺角睇價㗎
全部貴一舊水

都話撚左港任根本冇心搞香港市場
任天堂(支那及台灣)有限公司

跟番正價定掛
依家呢D on9價係咪可以視為正價

咁樣出面全部都好撚抵買

出面會唔會MARK高D架

屌唔好啊

老任帶頭
唔跟咪好蝕

依家GAME價都咁
真係有D擔心佢第日個ONLINE會貴過隔離2間公司

佢做優惠都唔會做得高
佢ESHOP真係垃圾

xenoblade買埋expansion要$870

都係繼續玩日版保荷包

唔係講左幾錢咩
我記得平過對家

我反而驚港版直接唔提供online 服務，一係就cut9哂d 功能。

日服算

有冇港任職員MON POST啊
你地執撚左佢啦

香港點解要計日本既稅

有MON就唔會咁撚柒啦
任天堂(台灣)

xenoblade2 賣$640

真係ON鳩價

執柒佢呀

有冇人有玩happybirthday
剩係玩demo都覺得有d難玩

笑到仆街卡比賣480

ソニー・インタラクティブエンタテイメント(SIE)は、PlayStation®4用バーチャルリアリティシステム｢PlayStation®VR PlayStation®Camera同梱版｣(PS VR)※1の希望小売価格を、2018年3月29日(木)より、日本では従来の44,980円＋税から34,980円＋税に、北米では従来の399USドルから299USドルに、欧州では従来の399ユーロから299ユーロにそれぞれ改定いたします

vr冇人玩

大使

我諗起PS3套 the eye of judgment

貴過我去 Apita 買, 仲要無野送

呢個價比多少少同買限定差唔多

係日亞買驚CODE平過係ESOP買既 有無伏架

開左港服會唔會冇得用香港信用卡係其他區買遊戲?

個價定到咁離譜會唔會係某香港代理比左壓力港任?

一定啦

會咁仆街嘅咩

如果係咁都幾仆街

你地講野小心d
psvr係因為已經賺夠所以決定減價回饋返玩家ok?

之前冇港服
香港信用卡=國際信用卡
而家開左港服唔知會唔會鎖返
而家日本信用卡都剩係可以係日本E-SHOP 消費
因為日本有自己e-shop

冇證據就唔好亂講喇
陣間又變都市傳說

嗱嗱聲入定d credit先

希望唔好鎖返香港張信用卡
如果以後冇得係其他區e-shop買數位版即係變相硬食炒價
如果可以照可以係其他區既e-shop買game,
港服定到10倍價我都冇乜所謂

巴打睇透世事

唔會掛
之前3ds都有港服eshop啦

Outlast 2好似port得幾好

垃圾game port幾好都係垃圾game

隻驚幾好
port完落switch都係垃圾驚

第2代真係垃圾

第2集睇人玩真係冇第1集咁恐怖，第2集冇左1個人喺個閉鎖空間入面果種恐懼，仲要成日插入過去 明明比人追一開門就去左第2個空間
恐怖game唔敢玩淨係睇人玩

今日見到班鬼老係上野經過...
Alonebb 原來係鬼老黎架

唔怪得意文都識

有無人買左happy birthday?幾錢？

大家覺得Cuphead有無機會出係switch

點解呢隻game無乜人討論？
明明我見網上評價都係話好玩

依家出左嗰集無
Microsoft科水開發
續作有機會

比貴d有乜所謂？
橫掂呢部廢機都冇乜game玩架啦

無中文
撞MH

NDS時代果陣我有玩
有新作消息？

3DS有出

zelda 無雙有冇得online 雙打?

我都覺好玩，
但動作game冇咩嘢好討論

呢隻正

冇

日本 amazon

Switch 50,412
PS4 15,458
PS4 Pro 8,398
New2DS LL 6,487
New3DS LL 4,070
Vita 3,627
2DS 646
Xbox One 102
Xbox One X 80

1 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 84,625 306,656
2 PS4 戦場のヴァルキュリア4（限定版含む） 18/03/21 62,921 62,921
3 PS4 二ノ国II レヴァナントキングダム（限定版含む） 18/03/23 56,014 56,014
4 3DS 名探偵ピカチュウ 18/03/23 42,013 42,013
5 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 29,089 2,166,047
6 NSW ゼルダ無双 ハイラルオールスターズ DX 18/03/22 24,908 24,908
7 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 17,288 1,432,500
8 PS4 モンスターハンター：ワールド（限定版、同梱版含む） 18/01/26 13,329 1,984,215
9 NSW プリパラ オールアイドルパーフェクトステージ！ 18/03/22 12,426 12,426
10 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 11,116 929,617
11 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 9,523 1,667,454
12 PS4 進撃の巨人2（限定版含む） 18/03/15 8,807 37,288
13 PS4 北斗が如く（限定版含む） 18/03/08 8,638 152,201
14 NSW 進撃の巨人2（限定版含む） 18/03/15 7,253 30,194
15 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 7,001 1,599,916
16 PSV イケメン戦国・時をかける恋 新たなる出逢い（限定版含む） 18/03/22 6,749 6,749
17 PS4 レインボーシックス シージ アドバンスエディション 18/03/01 5,028 27,239
18 PSV 進撃の巨人2（限定版含む） 18/03/15 5,016 20,277
19 NSW 1-2-Switch 17/03/03 4,202 419,947
20 PS4 アサシン クリード ローグ リマスター 18/03/22 3,800 3,800

本週新作

20都係新作
highligh漏左

DRAGON QUEST 11: PS4 AND PC RELEASE DATE ANNOUNCED (9月4日), SWITCH COMING 'MUCH LATER', NO 3DS VERSION

DRAGON QUEST XI: Echoes of an Elusive Age is coming to PS4 and Steam on September 4, 2018, in North America and Europe! Pre-order today

IGN: Switch version coming "much later". And no 3DS for westerners it seems.

任豚又輸

2之國竟然有5萬6
MHW應該過唔到IKA2,可惜

其實呢個post 都算推得快, 點解一路都上唔到熱門?

小圈子

都上過

連囝冇留名

咁叫快? 咪玩啦

比起高登
係快既

係咪已經冇人玩resident evil?

【港任新董事長福田裕之】

任天堂(香港)有限公司董事長更替：
新董事長：福田裕之，即原韓國任天堂董事長。

福田自2011年7月起接替さかぐちだいすけ擔任第三位韓國任天堂社長，期間曾多次主持韓國專場直面會，在他任內的韓國任天堂經歷了3DS世代的絕大多數時光和韓國版Nintendo Switch的發售，在其任下的韓國任天堂將大量3DS遊戲進行韓文化，並促成了一些第三方遊戲的首次韓文化，對韓國任天堂的本土化做出過傑出貢獻，第一方都有韓文的說法在3DS時代幾乎保持穩定。同一時期的香港任天堂中文化進程幾乎停滯，直到《精靈寶可夢太陽·月亮》的中文化才重新步入正軌。

在Nintendo Switch時代，港任和韓任大多數時候也是大體同時考慮的，例如《塞爾達傳說曠野之息》就是同一天宣布了中文化和韓文化，並在同一天配信。有的遊戲如《ARMS》《超級馬力歐奧德賽》《星之卡比新星同盟》可能在中文和韓文配信時間有一些先後之分，但也都在一定時間內找齊了進度，不過也有如《異度神劍2》等遊戲只有繁簡中文卻沒有韓文的情況。

如今他將社長之位交到了下一任的手中，或許將標誌著韓國任天堂的一個階段的結束，同時他來到香港任天堂，也或許標誌著中華圈任天堂中文遊戲推廣和本土化的一個全新時代的到來。

在其卸任韓國任天堂之前，即有一些非官方媒體報導了他即將入主港任的消息，今天得到了正式的宣布。

岩岩上官網睇簡介見個名唔見左
真係換左人

7有

RE2同女玩

3DS果陣好多3廠game都有韓文版

屌
入左SP2黎玩
點知玩左半個鐘暈暈地
我完全無想像過自己有呢個問題

老任同SONY玩換妻姐

係
但最重要係呢邊有冇咁多人力去整咁多中文姐
暫時黎睇都可以但都係台灣主導

🤷

KT:真三8會爆死一切都係SONY既錯

有冇巴打知 卡比boss連戰點開5lv以上難度

係咪因為仁王鬧彊
btw,零系列等同老任IP應該係月蝕之後嘅事？

想買返舊個套splatoon amiibo $370三隻屌唔屌得過

想問買一隻既話
要open world 既 skyrim好定女角極度好j既異度神劍2好？

貴左D ,每隻應70-90
好耐無留意,唔知個價
你去apita睇 ,唔知仲有無入amiibo貨

舊款會唔會再入？

之前睇過新個套好似仲有

真三八真係蝕到喊

異度2 你當係睇一套動畫既心態去玩
skyrim就真係open world，兩者其實好唔同喎

有冇人update左5.0之後用CooV磚左?

好似要爆一輪爆機後開嗰個mode(唔係boss rush/mini games, 唔記得個mode叫咩名)

頭先係美服買左lego city undercover開完先發現無中文得英文，又要逼我用英文玩

我都玩緊, 英文啲gag應該原汁原味啲

爆一次lv5開lv6-7，再爆一次lv7開lv s

轉港幣係幾錢? 我都想玩呢隻

15美元 = 117.711685 港幣

Thx

咁老實講kt暫時真係最支持switch既3廠
除真38外咩野都同步加冷飯上哂switch

因為本身KT喺PS系同XB系嘅GAME銷量近期跌得好快,開發多個平台都係為左尋求突破(不過D GAME垃圾嘅話去邊度都係死路一條)

有無人有玩dragon quest builder?好唔好玩

之前zelda已經係用英文玩晒成隻，用英文會無咁有心機睇啲npc講咩

佢自己垃圾姐

好好玩
冷飯嚟講呢隻port得好，拎出街都適合
建議你玩咗demo先

隻happy birthdays end game 有bug既

冇真三7猛將傳

Nintendo Switch本体が5.2万台を売り上げ、発売から56週目で累計販売台数が400万台を突破。

而家條數仲好穩定增長

3ds7年2300萬
switch應該5年就可以打破呢個記錄

非常好玩

好睇黎緊有咩GAME

玩得開心嚟講
DQB係我NS驚list排第2名

第一呢

Odyssey加左Satellaview suit,睇黎老任開始承認返d黑歷史
下一個會唔會係virtual boy?

Zelda

玩完隻zelda無雙就即刻去買！但係揾唔到邊到有

唔會無啦
問下應該就有

玩過demo未? 睇下啱唔啱自己先

dqb 玩demo 比女朋友屌到瀨屎
有冇巴打下可以介紹有咩好玩
其實我都想買

屌咩先

大亂鬥加pokemon係日本已經座底700萬死忠粉
再加埋動森 2020年前1500萬應該冇難度

大亂鬥同pkm係歐美仲誇張

無玩過大亂鬥
睇gameplay睇唔出有咩咁好玩同吸引

話好撚悶喎

屌到佢瀨屎

女朋友有啫啫

睇人玩係悶
自己玩慢慢經營小鎮好開心

都可以瀨屎

睇人玩模擬城市都係會悶

旁人係唔會體會山長水遠走去挖礦嘅樂趣

模擬樂園可能會睇得開心d既
細細個果陣玩隻1
屋企人好鍾意睇

模擬樂園收左皮喇
依家Planet Coaster好玩好多

尋日拍低的打機片
因為Switch 我學識好多野

包括點整vpn server同點樣用到電腦連接的vpn
防火牆開port比vpn
仲有拍片、剪片、加音樂

你咁樣算唔算自爆

巴打真名上連登?小心d好喎

唔算
不嬲大家都知

見特價 都有留意呢隻 正唔正？

蛇巴上網唔洗你教

反而好奇如果你地冇加入龍珠小站打唔打得開個link

老任教壞小朋友

睇到

咩黎

コーエーテクモゲームスは本日（2018年3月29日），タクティカルアクション「ファイアーエムブレム無双」（Nintendo Switch / 3DS）に向けた有料追加コンテンツ第3弾「ファイアーエムブレム 覚醒追加パック」を配信開始した。価格は，1400円（税込）。

また，第1弾から第3弾までの有料追加コンテンツがひとつにまとまった「まとめてお得パック」も用意されており，こちらはすべて購入するよりもお得な価格となる3000円（税込）で配信中だ。

[DLC3]ウード アクショントレーラー 『ファイアーエムブレム無双』

[DLC3]サーリャ アクショントレーラー 『ファイアーエムブレム無双』

[DLC3]オリヴィエ アクショントレーラー 『ファイアーエムブレム無双』

有爆衫

Joy-con個HD震動

"The Switch is not USB-C compliant, and overdraws some USB-PD power supplies by 300%" by Nathan K(Links in description)

利申: 未睇

MONOPOLY Gamer: Mario Kart

DLC

點set架，港eshop價錢咁貴

上網睇gameplay有d似minecraft，所以有興趣(又唔想係switch玩minecraft)

垃圾公司

原來公海咁多花生post

定期就會開呢D POST
次次都係果幾件

MariCAR have applied for a trademark for 'MariCAR TOUR' with purposes including 'home video game'.

Nintendo Switch用ハコニワ育成シム「Happy Birthdays」が本日発売。生物が誕生する環境を作り出し，進化・発展させよう

老實講老任switch的確係有好多缺點問題
但點解次次公海post都講到錯哂
講既pt又令人笑爆嘴，連falcom係sony契仔又唔知
契仔出走將隻ys8出埋比switch都唔知

The Strong and the International Center for the History of Electronic Games have announced the 2018 World Video Game Hall of Fame finalists. Highlights include Metroid, Minecraft, and Ms. Pac-Man.

The full lineup of nominees is as follows:

Asteroids
Call of Duty (2003)
Dance Dance Revolution
Final Fantasy VII
Half-Life
John Madden Football
King’s Quest
Metroid
Minecraft
Ms. Pac-Man
Spacewar!
Tomb Raider

忍痛買咗張200gb

オタマトーン・カービィー！ ５月ごろ発売予定！

好自慰棒feel

唔會咁嘅size呀嘛

搭單問句，薩爾達無雙日版有無中文，定只係行版先有中文？

日版都有中文

Thanks 巴打

行版得盒係中文 卡帶都係日版黎

可能佢

レイトン教授のTVアニメ版キャストは山寺宏一さんに決定！

已上架日本eShop

仲有mario maker

啱曬任豚用

但都係冇乜大作出

同wii一樣，前期勁後期廢
不過呢部機而家前期都好廢，睇黎又行wiiu後路

overlooked

你數呢3隻都係未出

玩印度game 啦on9 仔

學識點冇game玩打飛機解悶

任豚就係呢d樣

sorry 貼錯，不過mhw出係switch 呢d廢機根本浪費
Monster Hunter終於出返係d正常既遊戲機度

搞咩成版吉咗

sorry ，原來冇switch 版

sorry 貼錯

各位cd rom，呢部機就係冇乜game玩，任豚唔接受理性批評盲撐呢部廢機🤷🏻‍♂️

有人單機連登

放埋人地啲相上黎

會唔會無人工出架

我想正常追post 結果成版空晒
曲線推post 都適可而止啦
啲業界新聞洗撚你貼咩
貼出公海起碼有人理下
宜家你單機on99有咩意義
月尾手緊咁撚落力

痴線佬呀

成版空左

弱智都有個限度啦，仲要貼埋人地個樣上黎，你係咪痴線架
係咪用屌米用得多忽撚左，連基本對人既尊重你都無，垃撚圾
一個人洗撚左十幾個post係度自言自語下下都係無驚玩同一個point,當呢度係你ig定fb啊宜家
無你咪放返部機出去囉、咪7係度煩9住哂啦
想同人講呢部係廢機就出去開post講

都block柒左 你仲比反應佢佢會好撚開心

磚蛇開大技

吓，一早扑撚左

sorry 囉

其實隻狗部機放咗好耐啦，佢依家冇switch冇ps4，所以先上連登玩

仲請 尊機重道 果個真係on9 ，比錢買隻單機狗

Nintendo Labo TVCM

話撚咗你地駝鳥心態架啦，cd rom會睇到架嘛
為咗幾條駝鳥就唔入黎咩

咁撚得閒

我覺得你派膠還派膠 放人地張相上黎真係過份左羅

已射thx

小朋友擦存在感

做人唔好咁過份
玩還玩比d底線好

人黎既咩

今回の更新データVer.1.5.0からSwitchの動画撮影機能に対応しています。
皆さん是非、お気に入りの動画を沢山撮ってTwitterにアップしてくださいね！
#FE無双

小學雞係咁唔識分寸

主人公好可愛

但都唔知幾時有得玩

有d似DQ5對仔女

聽日會有洛克人合集消息

做咩我明明清晒啲金幣佢都仲 send 封 email 話今個月有 300 粒到期?

同你交完電費仲會有催繳係一樣道理(好似係

好冇品
而且玩sony唔通個個好型棍啊
反任唔好反就人品都捨棄埋得唔得啊

Dragon quest builder超好玩

算啦同狗講人品只會浪費自己時間 佢地做完仲會覺得自己好威威添架

Level-5 CEO: All future main titles to be released for Switch, Level-5 Vision 2018 set for fall

Asked how the company plans to support Switch in the future, Hino responded, “Basically, in the future our main titles will all be released on Nintendo Switch. The idea is that what we have created for 3DS will move over to Switch.”

二之國

支持

Alex ng [img] [/img]

Future啊，不過都可能遲大半年port埋比你既

有爺生冇乸教

有冇巴打買戰國之刃黎玩?

咪又係無game玩

垃圾機冇驚已賣機

二手飯

等佢出得嚟PC版同PS4版都減價

不過L5無中文...

轉戰switch應該會出呱
唔出中都出英啦

level 5自家game印象中好似未出過中文 無論老任定PS

出pkm咪又係買番

【Nintendo Labo】ロボ装着

想問下各位有試過喺日亞訂過野嘅
我之前pre-order咗隻zelda ost, credit card未見佢有過數, 想問之後到佢出嘅時候我有無需要再confirm order㗎? 定係到時到候佢會自動過數,自動寄貨俾我㗎?

出貨時 招錢

扣錢

忍龍必買

zelda無雙未出之前驚食炒價，所以一早係日森訂左，直到我買到偷版後(平過訂日森)即時cut單。

出貨先過數，一日未ship都可以隨時cut

2018年4月1日付

辻本 良三

新役職
常務執行役員（昇任）
CS第二開発統括 兼 MO開発統括

現役職
執行役員
CS第三開発統括 兼 MO開発統括

MHW賣得好
以後唔駛出新game比老任

老任冇hardcore

咁又真係好唔錯喎

我都道咗歉啦，重想我點姐 呢度又冇得比我自己del post既

我有30個金幣嚟緊兩個月過期
（仲有兩百幾個下年先過期）
想買任記點卡再pre-order splatoon dlc，係咪依家就會扣金幣？

啲金幣有限期 雖然只係30円，但唔想蝕俾任記

俾錢陣揀用就會用

麥小姐你份人都得意架喎

麥詩敏
做人唔好做到咁低莊
反任唔洗做到咁
一係你自貼出黎比大家睇下你有幾型棍
立場還立場
有d野比番少少底線黎睇下好喎

佢地都無當過自己係人

1.二之國登陸SWITCH嘅機會等於畢幫移植SWITCH嘅機會一樣,係0,因為SONY發行

2.做咩事成版吉晒 ?

其實玩到咁連生都可以唔做嘢,夾埋?

不嬲都唔做野

Amazon 係出貨送比你先扣數
扣完數要退就麻煩啲

唔係笨大發行咩

PS3第一集係SONY

回頭一睇,課課真係高汁好多

呢排唔見dee哥
好掛住佢

立場幾唔同
大家咪又係得把口鳩up下過下日晨
玩到咁真係唔知為乜
唔講我以為玩ps既個個係型棍
咁我玩哂兩部機算咩
面容一半好一半差啊

老實講,已經去到連生要做嘢嘅程度,不過連生應該忙緊mon張敬軒post

連肥絲都仲可以生存，
難度連狗會為一個任post做野？

移植返1,2就正，新作不了

只係貼咗人地個樣上黎又道埋歉結果都係比人屌足全日

其實主要係屌緊杏林子 雖然你都唔好得好多

其實條友係咪有前科

我想問點解我左邊藍色手制，玩玩下漆彈會無反應

佢就出名周圍煽風點火

專生就出名成日copy paste, 無實point洗版 同 打手行為(google)

距離太遠 左jc有時會失效

拎去換

起底加google就知

尊機煩膠過佢
但煩膠得黎都叫有野講緊
而佢從來都係垃圾

我無甩個手制出尼，打打下漆彈無啦啦左手制無左反應

你要做假膠係你既事
但有d野唔好太過份
你依家實係隔住個mon自high
拎我地咁認真黎恥笑啦
真係幾幼稚
你比你眼中既死毒撚更加死毒撚
真係無恥中既極品
見你另一個post咁認真同人嘈
其實你自己都唔好得過比人屌果個人有幾多
起碼人地光明正大咁講緊野

有時會咁，我都試過一兩次，可以試下出返主畫面，解除對jc連線，再駁過

尼你

隻卡比又幾好玩喎
成班人玩到顛哂

Lm

港任個新社長咁似宮本嘅

聽日又係一年一度 有好多公司扮玩野實質係真情報既日子

呢個係全部平台嘅情報？

今日7點前Joysound 任唱唔嬲

通常公開左先知有咩平台

打上花火同Xenoblade2 又幾夾

gotcha racing second有無人玩
1200 yen有單機4 人，網上對戰
好似幾多野玩

平時任記畫大餅都玩唔少玩家啦

連登見到happy birthday 廣告

以為去錯post

隻掏金者體驗版,
敵人應該係炸彈人

係喎，唔講都唔知對家呢兩個月有又大作出喎

《底特律：變人》（英語：Detroit: Become Human，又譯作「底特律：成為人類」）是由Quantic Dream開發並由索尼互動娛樂發行在PlayStation 4平台的動作冒險遊戲，預定於2018年5月25日發售。故事圍繞著3個人形機器人，他們分別是卡拉（Kara），她為了探尋她新產生的人工意識而逃出製作自己的工廠、追捕像卡拉那樣的反常機器人的康納（Connor）和致力解救被奴役的機器人的馬庫斯（Markus）。玩家所做的決擇會決定3位角色的生死存亡。

)

《戰神》（英語：God of War，又譯作「戰神4」[2][3][4]）是聖塔莫尼卡工作室開發並由索尼互動娛樂發行到PlayStation 4平台上的動作冒險遊戲，同時也是繼《戰神：崛起》後的系列（英語：God of War (franchise)）第八部作品以及2010年《戰神III》的續作。該作將以北歐神話為核心設定，與之前以希臘神話為根基的七部作品大為不同。系列主人公克雷多斯（英語：Kratos (God of War)）會繼續擔任主角，並擁有一個名叫阿特柔斯的兒子。作為他兒子的導師和保護者，克雷多斯已經學會控制一直驅使他行動的怒氣。遊戲計劃於2018年4月20日發售。

4月同5月都有兩隻ps4大作出

Switch 4月4日 Phantasy Star Online 2: Cloud 免費
Switch 4月12日 The Snack World
Switch 4月19日 Neo Atlas 1469
Switch 4月19日 Portal Knights
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月24日 South Park: The Fractured But Whole
Switch 4月26日 ワールドエンド・シンドローム
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 4月26日 NARUTO-ナルト- 疾風伝 ナルティメットストームトリロジー for Nintendo Switch
Switch 4月26日 Cube Creator X
3DS 4月26日 The Dead Heat Breakers
Switch 4月 Wild Guns Reloaded [中文]
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo 5月24日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch 5月31日 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 2
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

大家睇下switch 呢部廢機，黎緊一堆大餅都垃圾/炒冷飯

差咁遠

Splatoon2 Panel @遊戲開發者大會 重温

有無人知 巨人2 中 同 英。 除左文字唔到 仲有無分別， 可唔可以互連玩

有無人玩happy birthdays? Demo 玩左半邊個鐘都唔知搞咩

雖然用PS4玩緊,但都想佢係switch出第2集,好似幾好玩咁

尋日都試咗
r哂頭

有end game bug, 不過爆左 main mode

唔使想，confirm左會出，但唔知有無中文

不如你list頭兩年既ps4遊戲表黎睇下?
話說戰神4 14年年尾公佈18年先有得玩真係辛苦哂

開左個森林地圖玩
原本諗著改到個地形有高低起伏
結果個氣溫跌到得10度
凍死哂大部分物種

好唔好玩 物種變化多唔多

其實應該點玩
溫度一轉有新物種另一隻又死

ACT GAME

我估隻驚就係要咁玩？
因為唔同環境適合唔同生物，個演化就係咁

班索狗好煩
死毒撚有病睇醫生啦，阻住睇post
成群失敗者

點解要我list 你想駁我唔係應該你搵既咩？
叫我自掘墳墓？

有咗完全封鎖都係比人屌

原來你都知係墳墓

買咗switch 咪係

對家某d game畫大餅都重有好多第三廠出勁作比佢
但switch 唔靠老任個堆自家大作靠第三廠根本唔掂，印度game?
今年switch 得卡比，猩猩冷飯同年尾/出年頭隻大餅鬥先似d樣

唔好意思，卡比重要變咗低b game，姐係今年得返大餅鬥

原來你都知買左switch
ps4就係墳墓 洞起部機係幾似墓碑既

係買咗switch 呢部墳墓機
switch 其實棟起部機都好似神主牌

講起三廠墳墓就諗起
真三八 二之國 女武神全部大爆死
反而卡比賣出差唔多咁多代最好既成績
仲講明會陸續免費更新
八方旅人 馬網 同太鼓 仲有倒戈過黎既古惑狼
夏天隨手都拎到一大炸作作品出黎
奧德賽同大亂鬥呢啲千萬大作公佈唔使一年就玩得到
見你食慣戰神 Trico ff7re 莎木 蜘蛛俠呢啲餅見到咩都覺得係餅真係好可憐

完全唔知你地講咩

啲餅真係有得食就好
畫餅俾佢望梅止渴渣

陰公囉，得八方雲集，馬網球同太鼓古惑狼呢隻ps4 炒冷飯

ps4 4月有戰神，5月有Trico，已出既有人中北斗同mhw

我唔食個3隻餅都大把game玩，唔該曬你同我數出黎喎

4月同5月ps4 又有兩隻大作

出咗大餅鬥先講啦

第一次試玩arms好好玩
請問巴打玩美版定日版好？

4月1號 #1

弱智人玩弱智game

trico等左10年由ps3去到ps4先食到
戰神就4年
其他都唔知去左邊
仲有 death stranding 希望唔好擱淺到ps5先有啦
因為仲要係ps4死之前出 然後再係ps5到出4k高清版架嘛
好似仲有隻the last of us2 播左年幾片年份都見唔到一個
愈變愈多餅 唔通sony係耶穌? 唔怪得知咁多門徒

女武神還可以啦
經歷過上集黑歷史
依家都只係比1差少少
黎緊仲有Switch版

其實FF15前身FF13V都係
FFA13又降格去左PSP變ZERO
不過呢D SE自己都有責任
仲有KH3

4月1

唔玩trico同戰神ps4 都大把其他game啦
學似switch 咁第三廠唔鳩理你要靠曬自家大作咩

要你數多隻the last of us真係辛苦你啦喎，你休息下先，我幫你數其他大餅

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Shining Resonance Refrain
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 東方計劃 不可思議的幻想鄉 TOD -RELOADED- Asia All-in-One Edition [中文]
Switch SaGa Scarlet Grace
Switch Little Dragons Cafe
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]
Switch Undertale

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon

本日、2018年4月1日...
「うどん県」は「ヤドン県」に改名いたします！

唔岩地方喎

好唯美

你唔會將trico當左係detroit掛
話說卡比係日本既銷量係北斗既兩倍
唔知北斗係世界銷量有冇卡比既10分1呢
4月我驚連紙皮labo都賣贏sony嘔4年先嘔到出黎既戰神4就唔好啦

An announcement from Udon-ken

「ヤドンのうどん」CM

Trainers! Experience Pokémon GO like never before with cutting-edge 8-bit graphics!

親愛的訓練家們：

我們一直希望能用最頂尖的技術為世界各地的訓練家帶來最精美的介面，所以我們很高興能在此宣布：Pokémon GO將在今天導入凝聚頂尖技術的繪圖引擎！

導入最新的繪圖引擎後，Pokémon GO將得以推出走在時代最尖端的8-bit視覺效能，解析度高達4K的兩倍，每一個像素都將變得更加鮮明，「寶可夢圖鑑」上的每一隻寶可夢看起來都是前所未見地栩栩如生。

附上你最喜歡的的寶可夢的照片和 #PokemonGO 標籤，在各大社群網站上和我們分享你的感想吧！

—Pokémon GO 開發團隊敬上

啱啱買機冇耐 玩卡比平均分半鐘用1%電 正唔正常

【速報】シリーズ最新作『無双OROCHI３』の発売を記念して、スピンオフ『無双MIZUCHI３』を発表！
今後とも蛟（みずち）の活躍にご期待ください！

yes

要睇你由滿玩到話你聽低電量先準，開頭係跌得快啲

直播打牌唔影人地啲牌有乜好睇

FF15

ASW有mon post

好似Octopath

【4月1日】「進化の可能性感じた」“ポケモン”イーブイが新日本プロレス入団！デビューはEVIL（イービル）戦

係咪唔會有新作預告

今日係幾月幾日

【FFBE】A new FFBE born from fantasy of today.

呢樣堅既

真・三國無双 公式
【鈴木P】速報です！
関銀屏がアームレスリング世界大会・無差別級で、レフトハンド・ライトハンドともに優勝しました！

トランセルジャパン㍿ @Transcend_Japan

重大発表！？
4/1本日からトランセンドはトランセルになります！

【プレスリリース】トランセンド、社名変更と新製品発表のお知らせ

トランセンド、社名変更と新製品発表のお知らせ
2018/04/01
トランセンドジャパン株式会社 (本社：東京都台東区)は、2018年4月1日より「トランセル」へと進化します。それに伴い社名も「トランセルジャパン株式会社」と改め、新製品として「トランセル」の取扱いを開始致します。

え、トランセルをご存じない？

そう、あのトランセルです。

ポケモンの。

【仕様】
分類：さなぎポケモン
タイプ：むし
たかさ：0.7m
おもさ：9.9kg
とくせい：だっぴ
保証：良品交換対応しますが、バタフリーに進化後は保証対象外となります。進化にはくれぐれもご注意下さいませ。
注意： 硬いといっても虫ポケモンの殻。割れてしまうこともあるので、激しい戦いは禁物です。

製品や企画についての問い合わせはこちらまで。

是但啦
睇得明就得

慢左添

ARMS US & Canada Online Open: FINALS

如果要有一班弱智做買家先有三廠支持，我寧願冇
即係好似共匪黨咁
要有弱智國民 睇見都唔開胃

點解唔會有任豚去ps post但成班索粉去任豚po嘈

Blk撚左佢咪煩算，反正佢都唔同你認真講道理既
咪有得佢自言自語囉
Switch的確係無三廠wor宜家，佢無講錯
咁咪賣左部機佢，我原價幫你接收又點話

要三廠就買ps4啦
買switch要多三廠驚

希望幾年後switch 2爭氣d,一個USB-C頭充電,再加一個thunderbolt 3專用port,
到時就可以係個dock加隻eGPU,多d索索口中個d大作玩就唔會再有人嘈

未扑既唔好覆
扑左既唔洗提
人地玩到咁耐都仲有心情有一半係大家一直拎黎衰
利伸：每人五十大板派

唔係sony出既都係垃圾要比高貴既索索狂熱信徒屌

想問下 switch 暫時除咗 xenoblade 2 係咪無咩 rpg 好玩

zelda

純粹係覺得搵啲數據同論點打佢面好爽
雖然佢會精神勝利法
條友條trico係最後的守護者都唔知
一睇就知係啲唔專業但又想搵存在感既索狗
我諗佢靜係夠錢買人中北斗
其他game佢提都唔提

日版有中文, 美版唔知
其他好似無分別

Nintendo Switch「ARMS」がニンテンドーeショップで30％オフ。3月31日13：00からはオンライン体験会が開催へ

光速特價

switch 個幾隻垃圾game叫數據
ps4一大堆game就駝鳥心態

講精神勝利法大家咁話

2018年夏:
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 7月10日Crash Bandicoot N. Sane Trilogy
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 大神 絕景版
Switch 太鼔之達人Nintendo Switch Ver.
Switch Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 閃電十一人 戰神的天秤

2018年 秋:
Switch Ark: Survival Evolved

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Shining Resonance Refrain
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 東方計劃 不可思議的幻想鄉 TOD -RELOADED- Asia All-in-One Edition [中文]
Switch SaGa Scarlet Grace
Switch Little Dragons Cafe
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]
Switch Undertale

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon

屌你老母一堆大餅

zelda先係必必必玩 xeroblade呢d太得閒先玩啦

賤賣
打2折 或者跟機送一定會好似友社咁超高銷量

陰公，呢部機出咗一年就要j下一代

玩完zelda同mario 奥德菜就賣得

買呢部機玩卡比已經好唔正常

影任豚打飛機好過

廢機 廢game 廢玩家
天作之合

又畫大餅

有人痴Q左線係到單機屌哂人老母咁
笑死
睇黎抬舉自己鍾意既平台對佢人生真係好重要
想像到佢不斷copy個game list
係到重複對住個mon大叫 垃圾 低B 冷飯個樣
又話ps4好多game玩既 仲唔玩? 定係冇錢買
慢慢單機啦

hi

任豚永遠都唔接受理性批評，一唔夠人講就搬對家d缺點去做擋箭牌，唔會去改善好自己
完全表現出支那人臭蟲論

ps4又畫大餅

問題係呢兩年任記自家大作好少

係討論唔係玩 點知道任豚咁唔接受理性建議

跟著就冇啦 呢部咁純日廠既switch 出咗成年都係得兩隻rpg game玩

魚人節快樂

戇尻仔

有無潮文抄下？

論點重複不在話下，我討論隻game點玩啫，你又屌部機點廢啲game垃圾阻住我討論。

喂，大佬，我想討論啫⋯⋯

如果我想玩，隻game出起Linux 我都要買㗎啦。
你理得我比幾多錢值唔值，你幫呢度人比錢買所有game 無所謂聽晒你話玩咩又點。

打飛機咁私人既野我就不嬲收埋做既，你係都要打開房門阻我打J咁同阻人扑野燒春袋有咩分別？

市場就好公平既，差既野自然被淘汰。但你想影響市場？好啦，比你說服全個遊戲台hardcore gamers唔買咪又係得幾百人。想影響全世界銷量？照下鏡先啦睇你英文都唔識多句。

Block柒咗條過街老鼠咪算

打和

佢知自己屌錯game唔敢回連負評都唔敢
想戰平台連啲基本常識都冇
睇小丑表演好過引
講哂老母仲話自己理性討論

難得我鬼咁開心隻新game係咁玩都爆唔到尼斯湖水怪
連有bug都唔太理

佢係要唔底得我買垃圾game

都係個句，我玩咩同人討論關你咩事🤷🏻‍♂️

我諗正常人見到隻狗住黎吠都識分人同狗
咁見到狗吠洗咩應佢
唔想再成個post都無謂既對罵
我自己都屌到厭，屌極都咁就咪理佢算啦

請各位善用完全封鎖
由得佢單機連登

下個post唔該置頂提人block條傻鳩

望下第一頁

Google Map有得玩Where's Waldo

到底happy birthday 玩咩
有無買左既講下

我反而想知同demo比有無多左啲咩功能

佢真係好得閒

Free mode 大9倍，多左Dino challenges

玩demo覺得系統複雜得嚟又無咩可塑性 係咪我玩得未夠深入

毫無自尊咁做隻狗，一個月究竟有幾多錢

個31頁空左一大忽
就算唔打機，竟然連覺都唔使瞓係度mon post發狗癲
真係好鬼多痴線佬

有愚人節list未

雙機黨表示D GAME已經多到打唔哂
仲要返工返學出街,真係鍾意打機既人點會咁撚得閒日日係到9叫

Splatoon 2 Off The Hook with Squid Sisters Concert LIVE @ Polymanga 2018!

呢個post竟然唔提switch破解左之後有咩影響

唔會影響
部機都冇人玩

有啲日日鳩吠既乞衣終於有機打

不成文規定(好似係)
既野通常都比人走住屌

有咩影響?! 玩破解講比FD聽都比人笑
而家仲有人咁核突既咩

同埋而家玩遊戲選擇都好多, 貴有貴玩又得,
平玩特價係steam幾舊水買GAME玩到你嘔都仲得
使乜為左主機玩破解版開心版咁麻煩

就係有啲狗幾舊水都冇
冇錢打機日日上嚟鳩吠

呢隻野有破解版都唔會解決到, 一係搵魚膿自言護理署做野

疑似Pokemon Switch 畫面流出
主角頭頂有隻伊貝, visible野生pkm, 地圖似初代route21

利申覺得好假不過當推下post算
唔關4/1號事 前幾日已經有人提起

唔係隨機遇怪

along bbg

咁似大陸整果啲

因為依度係香港，依個post大部份都係香港人

破解左之後咪有”破解技術討論”同埋”求rom區”呢兩個post

Fortnite: Mushroom Kingdom Battle Royale Is Coming To Nintendo Switch

Etika

星のワドルディ２５周年

係出就好

官方既成真都唔出奇 反正有pokemon go做例子

認真呢

都冇game玩破解都冇用，又唔係冇錢買正版game

有啦，咪係第一頁個d大餅list
唔洗魚人節都玩緊任豚

我同緊魂XX理性討論你話我無謂既對罵

應該要見到全個海都係大眼水母

我又有機，只不過想呢部機有多d game比我買黎玩，你又講到我好似唔想其他人買呢部機玩

我就係英文唔好搵唔到錢玩車買樓所以買呢部機消磨時間點知比呢部機伏咗

咪係，不過呢部就算破完都係冇game玩

仲係用3DS Engine
Unreal D人請哂去邊

貼完人相再屌人老母
玩人身攻擊都叫理性

gamefuck D人鬼識用

unreal engine係用嚟整新pokedex 3d pro

痴撚線
諗起nier個dlc

算啦，見呢度d討論氣氛咁差等我貼d笑話舒緩一下氣氛

有一天 一個記者去旺角信和採訪

他看到了一群機迷，他就去問機迷說：「平時你的興趣是什麼？」

第一個機迷說：「吃飯 睡覺 打機 串任豚？」

記者有點不解，他就陸續問了其他機迷

第二個、第三個、…一直到第n-1個都是說：「吃飯 睡覺 打機 串任豚。」

這時候記者有點累了，他就問最後一個隻機迷：「你平常的興趣是什麼？」

這時候機迷說：「吃飯 睡覺 打機」

記者很高興有不一樣的答案，就問：「你怎麼沒有串任豚？」

機迷白了記者一眼說：「我就是任豚。」

公海啲乞衣同依度有咩關係？

又要執腸

係咪crossover左荒木大神，好有jojo feel

唔夠你句理性討論好笑

任豚興趣點會有打機？
根本都冇驚
最多咪等下大叻

一入黎成日都見到索狗任豬互屌，好撚煩
要格劍唔該出去公海開post 到格飽佢啦
我入黎係想睇下情報，睇下啲巴打絲打對啲game 既評價
利申：兩部機都有，完全唔明有咩好嘈

咁又係，你啱

完全封鎖咪得

點解會係各打五十大板

block左佢就無事

咁先中立

係lo,明明得班索索吠都入埋我地數,果然任豚係原罪。

因為我想同任豚理性討論，點不知件魂乜鳩冥頑不靈引戰挑起火頭

洗版式既惡意留言叫理性
講野可唔可以至少有番基本既良知啊

若果佢有就唔係咁
佢地愈勤力咪顯得索索愈唔掂

Block左佢算啦，仲理佢
佢同啲三歲細路無分別，你越理佢佢就越嘈

連仔幾時加返個 display show 返有幾多人 block 咗一個 user 呀

唔係我入黎理性討論個post邊有咁熱鬧

對家唔掂？你理掂自己愛機好過啦，卡比又收咗皮，隻大餅鬥又唔知幾時出，年中先得隻忽忽冷飯
50笑100
我唔入黎咪又係靠樓主貼埋d垃圾news同d on9 仔問幾時有大叻

尊sir爆響口話老任係50步SONY係100步
即係承認左SONY仲衰

你覺得係咪係囉

我唔覺得係
所以覺得你咁講好柒

講咗話block 都唔知幾耐，最後都係抵唔住氣還口

似足中共d駝鳥心態

理性討論，淨係想問一句，兩周賣30萬，多過真38加人中北斗，咁係叫收皮？
咁果兩隻係算咩
再者，octopath traveler同mario tennis又做咩唔見左，唔係又低b game掛？
另外，nintendo labo又就出，dark souls remastered又係5月
咁既話由3月到7月都一直有新作或大作remastered
咁都叫無驚？
我今次真心理性問

唔好將labo計入去先,未必有港行
台灣已經講左冇台行。

要買實買到實有水貨

Block左個白痴仔咪算囉
你陪佢癲咪辛苦左129.3

香港任天堂個網頁收左皮

同埋labo重咁多,運費都比其他game貴一截

DEE哥近況

#8

懷念dee哥

又發生咩
玩game把啦唔好理條痴線佬

dee哥又中招

屈Dee(真心)

<3

dee哥好慘

港任唔駛慶祝愚人節呀

係喎sorry, 唔小心得罪哂所有巴打
不過最主要都係想講嘈黎係無任何意思，真係拗贏左又點丫，唔通會威啲咩

佢覺得好威都冇計

俾人up左上網

Switch up your adventure in Pokémon You and Pokémon Me

2018 喇

Preview fail

唔似youtube 唔識auto-play

dailymotion 都有preview 咩

岩岩爆左薩爾達 搵緊新game玩 唔知簡咩好

以前冇玩過zelda 但係打完呢隻忍唔住買埋zelda無雙玩

想玩咩類型？

耐玩就得 番工長時間要打機 而家爆左好悶

無雙係咩玩 同真三果d一樣？

xenoblade2

寵物小精靈拳 漆彈 會唔會玩到好快棄game
耐玩唔高

stardew valley?

SP2 啱玩嘅話有排你玩

見到有fd 1700hrs,嚇親

小V上場唔使睇,
去打ps4算

咁誇

咩工黎，可唔可以介紹黎做下

Splatoon 2 Initial release date: July 21, 2017 -> 253 days
1700/253 = 6.72hours/day

仲要真係每日都打

玩到好似返工咁，真係痴線
佢好似全職廢青定讀asso u果d黎

會唔會玩到頭暈 玩親槍game都係

基本上同真三一樣，但打boss要針對弱點用道具黎打。zelda無雙係暫時咁多隻無雙中評價高水準果堆黎。

牧場幾時出

屈dee卡比卡關搞到冇時間嚟發表偉論

Dqb都值得推介返工搭車玩

火箭兵團佔領PKM Twitter

我出機既主因

上網睇下先 聽日番工去買

又番工買又番工打咩工咁正

不過d畫面好似

this is not 牧場物語

Arc System Works announced Wizard's Symphony for PS4/Switch. It's a DRPG and coming out in 2018. The game takes place in the same world as Wizard's Harmony series.

官網：

如果係咁柒 我實斬佢

有switch份 辣殺驚

啱啱玩完odyssey ,想試玩下RPG, 但唔玩Zelda 而玩xenoblade 2係咪好on居？

因為未玩過zelda系列，見xenoblade 個日系畫風幾得意,不過睇評價係咪戰鬥系統柒柒地

dee哥

無玩過zelda都無問題
Zelda絕對係必玩之作

想快D玩到SD gundam同太鼓
RPG真係唔太啱我無耐性

唔撚係掛
D畫風柒到不能直視喎
十足山寨game

玩著Happy Birthdays先

zelda botw 算係 action adventure 多過 RPG
我覺得 botw 完全唔算係 RPG

可以睇下呢個人介紹
係教學唔夠清晰 太複雜
你了解左成個系統會好好多
另外故事 同 音樂 都好好
又耐玩 值得玩

相反 薩爾達 太自由 變化太多
主線比較薄弱 但可以做既野好多 一樣耐玩
同埋bgm好安靜 配合返副題曠野之息

以前一直覺得zelda帶綠帽個look好柒所以一直冇玩過
今集試下玩真係不得了 所以絕對唔洗擔心以前冇玩過
仲要咁岩今集換件藍衫型返d

Harvest moon 呢個名畀呢間野用黎出新game真係終極on9

xenoblade 2 個戰鬥系統你唔識玩又唔嚐試去了解咪覺得柒囉。
zelda今次同過去系列完全唔同玩法，基本上唔需要諗過去有冇接觸過。

吓...交代下姐 好明顯就係新手玩完odyssey,想試下rpg咪問下大家介紹...

Thanks share

試完arms個global test punch覺得打擊感幾正 但本身唔多鐘意上網競技game

想問下小弟想係eshop買Bayonetta1同2集邊個server會平D/抵D?

749跳到756

可以打到咁嘅

熊 好耐冇見 BTW邊到買會平D?

嘩 隻GAME可以玩咁耐架

Zelda 係個公主

玩完點會唔知 我怕我講link講完佢會完全唔知我講緊咩

A Magical High School Girl Nintendo Switch Trailer

不思議迷宮玩法

好彩有人講人話了
zelda從來都唔係RPG

冇機係手
之後隻蒼翼SWITCH有冇中文

猶豫緊買PS4定SWITCH版
如果SWITCH版流暢度OK都可以

如何知道一個人啱啱接觸Zelda
我初頭玩都搲曬頭

Dark souls remastered
得30fps 重算唔算remastered
當年pic 打個patch 都好過佢

重點係便攜姐
唔玩手提mode既就緊係買ps4啦

我玩PC 算

DQB2 官網

大頭公仔

畫大餅

其實咩叫畫大餅

FF15個餅咪夠大囉

法官大人

ARPG?

幾隻十年 幾隻四五年都唔知有冇得玩既唔叫餅

孖寶 大亂鬥 1年未夠
labo 3個月 卡比半年 叫大餅

畫餅充饑
冇嘢食肚餓嗰時，就畫餅幻想自己食緊嘢

遊戲廠冇game出嗰時就求其畫兩張圖，話「以後」有game出，俾班死忠醫下肚

理性討論 笑撚死人

好似心人封到放棄左

コーエーテクモゲームスは，カプコンからの控訴の提起について，附帯控訴を提起したとリリースを配信した。

2017年12月14日付に掲載したとおり，カプコンが大阪地方裁判所に提起した特許侵害訴訟については，第一審判決が言い渡されている。これに対し，カプコンは同年12月27日付で控訴を提起した。その対応として，今回コーエーテクモゲームスは2018年3月30日付で，附帯控訴を提起した形だ。

今回争われているのは，敵キャラクターなどの存在を振動で知らせる仕組みに関する技術である特許3295771号となる。リリースによると，今回の附帯控訴は，一審判決のうち，カプコンがカプコン側の敗訴部分の取消を求めて控訴したことを受け，コーエーテクモゲームスからカプコン側の勝訴部分の取消を求める手続となるとのことだ。

また，3月29日付で棄却された特許第3350773号の無効を求めた請求についても，コーエーテクモゲームスは引き続き争う方針だという

開發版嗰陣時原來仲係用緊舊版engine?

最近有咩party game好玩

就快忍唔住手買dqb了

有無golf story食評

有乜好忍
好好玩，未玩過絕對值

pc玩pvp=玩鳩自己

太多cheater

劇情 表達方式 on9得來好笑
玩落輕鬆得來又唔會話無挑戰性

玩過就等2

個幾禮拜前先買左zelda無雙，就快破產。

ps4買過

平平地買黎玩下先

解釋昨點解非原廠docking會整死部機

正常呀

就是空口說白話的意思..
而且畫大餅的意思是給人一個承諾...但那個承諾沒有一個標準..也沒有一個期限..
比如說..
1.男生對女生說..將來我有錢..我一定買一個10克拉的鑽戒給妳
2.老闆對部屬說..努力一點..公司業績好的話..獎金發雙倍外加國外旅遊
1..沒講明時間和賺多少錢時就要買..
2..沒講明業績好是到底好到多少..

例子有

Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 2
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 大神 絕景版
Switch 太鼔之達人Nintendo Switch Ver.
Switch Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 閃電十一人 戰神的天秤

2018年 秋:
Switch Ark: Survival Evolved

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Shining Resonance Refrain
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 東方計劃 不可思議的幻想鄉 TOD -RELOADED- Asia All-in-One Edition [中文]
Switch SaGa Scarlet Grace
Switch Little Dragons Cafe
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]
Switch Undertale

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon

低質素任豚又表演支那人臭蟲論

其實nintendo direct重勁，乜都冇比佢地無限ff

低b game出落低b機咪啱，天作之合

理性批評係難接受d架啦，同中共暴政一樣

鴕鳥/任豚心態在心理學又稱鴕鳥症候群（Ostrich Syndrome，美國心理學家Elliot Weiner提倡），是指懦弱而不敢面對現實的以求得心理上的安全感的行為。鴕鳥在遭遇危險時會把頭埋入沙坑，蒙蔽視線自以為安全，是種逃避現實、視若無睹、推卸責任、自欺欺人的心理。

唔玩zelda 同冇買過switch 冇分別

又連住空咗幾個reply

唔買呢部機都冇乜game玩

青山走犯

跳幾年果堆都未出聲

推新機果時除咗第一廠game應該咩都唔好講
全部都未開發完 全部都係大餅

Sony嗰啲拖幾年仲要跳埋去下一代既叫大作
Microsoft，任天堂一年內就出到嗰啲叫大餅

咁正義就所有畫大餅既都屌啦
唔係臭蟲論啊

又唔見佢係ps post屌畫大餅
出dqb2 happy birthday呢啲低B game

即刻正皮負皮果d人咪一樣鴕鳥

而家老任大餅都廢事畫，得隻大亂鬥

你有無見過奴隸會屌主人？

同任豚一樣唔會屌任天堂

有game出=低b驚
有預告=畫大餅
冇預告=大餅都唔畫
老任=原罪

呢度d討論氣氛真係好差，要改善下

咁呢度邊有任豚
個個都成日屌老任

你死返出去咪得

但討論唔係應該要接納多方面意見咩

原來你知㗎

支那蝗走入香港話民主無用屌人港獨
If you know what I mean

爆閘狗冇自己狗竇

咁你有冇聽過人講野啊

冇就唔會應你啦

搬龍門你最叻啦
你同時去屌埋ps post啦快d
犯左同老任一樣既錯
不能寬恕啊

個個POST比你負皮晒緊係差, 要改果個係你

大亂鬥幾時出